# sistema-de-gestao-de-alunos

Passos para rodar o sistema:

1 - Mudar a connectionString;

Bugs:

1 - Faltando a validação "Remote" em Geração de provas, nos campos respectivos a quantidade de cada tipo de questão;

2 - Caso coloque uma quantidade a mais de questões que não tem no banco, um error ocerrerar

3 - No Crud de Questões, faltou implementar a edição de uma alternativa ja cadastrada;

4 - No Js de Questões é necessario realizar uma mudançã, para identificar o tipo da questão por um codigo especifico dela, "adicionando esse campo no Banco de dados",
pois está sendo feita ultilizando o id, sendo assim, se os tipos das questões mudarem seus ID, a logica perde referencia.


Qualquer duvida: Savio.viana13@gmail.com